使徒行者2陳豪對白…

使徒行者2陳豪d對白簡直完美演繹咩叫夾硬曬自己識『英文』

利申：睇完ep1-10